點解美團送外賣都有4000億市值

咩玩法

屌，6x入時，70蚊附近放左
7x想追又驚

13億人民嗎
一人叫一次外賣的話4萬億都有

你中意話佢一蚊市值都得架

就快上100

蝕緊錢喎

上季已轉盈

日日破頂…我80蚊放左

追返/入百威。貿易戰只能谷內需谷通漲

紅底股
100見

700啲錢轉緊過去

真 佢，安踏同舜宇個momentum好勁